比多一次機會我，與其一開始買貴相機，我情願買gitzo+平機。

機都換左禁多部。